盧卡古：會幫伊巴謙莫域拿英超

伊巴謙莫域重新回到了曼聯，而紅魔斥巨資引進的新前鋒盧卡古也表示，球隊需要伊巴謙莫域的性格，同時稱自己早知道伊巴謙莫域會回歸的。
「伊巴謙莫域會簽約的消息，我已經知道一段時間了，不過我沒有告訴任何人，」盧卡古說道，「我很高興，我們需要他的性格。」談到伊巴謙莫域能夠帶來的幫助，曼聯新9號表示：「我認為伊巴會給我們帶來很多東西，我覺得他有一個目標，那就是贏得英超冠軍，我們會幫助他達到這個目標的。」新賽季英超的前三輪，曼聯取得全勝戰績，盧卡古的狀態很不錯。

伊巴謙莫域去年夏天自由轉會加盟曼聯並穿上9號波衫，在46場各項比賽中攻入28球，遺憾的是在4月份因為遭遇重傷而提前賽季報銷。今年6月30日合約到期之後，瑞典神塔上月和曼聯重新簽訂了一份為期一年的新約。曼聯教練摩連奴表示，伊巴謙莫域還無法出戰歐冠盃小組賽的比賽，因為他還需要從傷病當中恢復。

上季係咪無試過伊巴同盧卡古一齊出?!